未被滅聲前 請速速backup

1. The Event ‘201’
2. The Backstory Behind The Judy Mikovits Interview
3. Interview With David E. Martin “Turning Coronavirus From A Pathogen To Profit”
4. Where Did The Coronavirus Originate And How Was The Media Spread It
5. How Does Google And Other Silicon Valley Companies Control The Narrative
6. Should We Trust Our So Called ‘Fact Checkers’
7. Power Hungry People Controlling The Narrative, The So Called ‘Mocking Bird’
8. How The Media Targets Whistleblowers
9. The Out Break Of Coronavirus Was Predicted Long Before The ‘201 Event’
10. Leadership Is Compromised By Merits Of Influence Rather Than Qualities
11. Why We Will Never Be Able To Fix Our Medical Care System
12. Who Is Bill Gates And What Erruption Has He Caused
13. ‘The National Childhood Vaccine Injury Act’
14. From Microsoft To Creating A Vaccine, How Is Gates Involved With Epstein
15. A Vaccine Or A Population Management Story
16. Stand Up To The Conspiring Parties To Reclaim Your Humanity

段片無中文字幕，希望有心人可以翻譯番
講乜：Plandemic = Planned pandemic
即係乜： 武漢肺炎唔係自然有，係人造出嚟叫The 201 Event
係咪講到口臭？
FB已被禁，唔會share到
Twitter仲可以，趁未被消失前 （已半消失狀態）
嗱嗱聲backup
嗱嗱聲睇
嗱嗱聲share俾身邊嘅人啦

希望唔好沉

有無Twitter link